建議林鄭組織救援隊去泰國，以香港實力解決問題

隊長：慈雲山爆炸掉頭走果幾條差佬（逃出能力強）
跟手send港鐵果工程師過：鑽隧道石屎都唔駛
水務處工程師：抽走d水，開喉五分鐘先開始抽
佔中蓄龍隊一定要去：身手好，拎支警棍就可以入窿救人

仲有冇？

陳帆過去：發展埋洞入面地產旅遊

海底奇兵肥仔：潛水專家

唉濕撚晒

岩啦蓄龍入去打撚死晒班友 救乜撚

派出當年燒入境職員果個, 以火制水?

港鐵過去幫手起岩洞線

全場總支揮: 我地話OK就OK

派衡仔去先啱 以山火制水

困難程度等同令泰國佛教徒信耶穌

why not both.

馬屎坑